有無人訓唔著 一齊吹下水呀

我地發起左逢星期日同五罷買！FB已經有２萬人Like左
下面有新ＰＯＳＴＥＲ，請廣傳

我地好需要大家都Like我地FB同簽名去嚮應呀！！
FACEBOOK PAGE
簽署ＬＩＮＫ 一定要簽

罷買可以好有效
如果香港有200萬人=2/7.5人口每星期少2日購物 = 2/7.5*2/7 = 少10%營業額，對鋪租貴既香港地，10%營業額分分鍾就等於商家既50%淨利。另外, 個人消費佔左香港GDP既68%, 如果少10%既消費就等於少左10%既GDP。
下一季度GPD再負增長,香港將進入Technical Recession。政府冇得唔理。

更加有學者研究指出，罷買只需要全港252,000人集中一日不消費，經濟就會受到好大影響。 (BBC： The '3.5% rule:' How a small minority can change the world.)

罷買內容（好簡單）
1. 逄星期五、日不花費於日常必須以外的消費
2. 逄星期五、日不在外食 (上班人士午餐除非可以帶返否則難以避免，但晚餐回家進餐都十分有幫助)
3. 同時呼籲不光顧抵制清單內的企業，就算買日用品/其他消費都只幫襯良心/本土/外資企業
4. 呼籲推己及人, 例如絲打比仔仔約逢星期五、日出街食飯，同佢地講逄星期五、日罷買，或只揀良心企業
由上述基本概念，長遠減低整體消費。

關於我地既報導：
眾新聞：I Banker（虛構）與網民發起逢周五、日罷買：零成本，希望和理非響應

ＳＣＭＰ既報導：

已簽同like

點解啊？

Hi 又係我

瞓唔著

又是sad的日子

嗨 我認得你啊

做咩事呢

好想搵人吹水 但係冇朋友

最後我真係比上次個女仔收左皮

呢度大把啦

halo

hello

仲差上次兩個巴打又齊人

呢到好多朋友呀

好過拖住你呀

嗨

你好呀

唔預我

等緊你呀

hi

小花

又係你哋 尋日覆覆下訓咗

空空hi

令令

#hi

工工hi

多左個好朋友

我唔知你開左

Hi all

大家做緊乜咁xd
同我一樣係正完夜鬼

笑死
勁多人搵你

hihi

我都係

練緊excel

Hello

Hihihi

教教hi

訓未

朝早有睇過下 但冇留意講乜 冇禁入去

千奇唔好做左兵

係咪無聊野都講得
近排成日都好擔心啲俾人拉咗嘅手足
心情其實唔係太好 一有live就開
想慳返啲錢捐錢 已經唔買衫
啱啱上網喺度睇女人飾物放鬆下
都有啲內疚感
唉我真係好無聊 咁都搵人9up

岩岩放工先就返到屋企

近架la

每晚一點幾準時開！

你大o未

Ok 9up我強項

我諗傾乜都得掛

咩意思

放鬆下啦
你做後援會幫佢地

咁夜

一點大叫
一齊吹水啦

無野

搵食無計

來吧 我什麼都應承

聽日返幾點

Ya 瘋狂9up啦

Btw 6月開始真係少左買野 除左係必用既野
唔係都課金 捐錢比人買野

睇來今晚都好熱鬧

快啲識其他人分心 唔好諗佢！

1500

準時埋位吹水！！

成班啊洗訓

考正苦工？

話識就識咩
最慘就係好多嘢都同佢好似
好難搵到一個同自己咁相似嘅人

好勤力xd

今日見唔到 痴撚線港女 d post好唔開心
仲有冇d咩AC名係專開痴線post可以追下

係

Word難d好似係

好好訓啦

女人買嘢係真係會開始一剎那
個都唔想用錢
今日就去左d文具店買下文具
咁就完成左個購物欲

*開心

岩岩先開始工餘時間

吹呀吹

不是

好眼訓
但為左大家

你個名

我唔開痴線post㗎喎

肥肥肥肥肥仔
24歲（光頭）
雲B
後果自負
可樂舒華辛力加
薯條姐姐

狗狗不盡 豬豬無窮

word好易
想學埋acces

開始到1500

淨係識word pad😂

開左了

終於等到佢了

唉 又係一個失眠夜

電腦白痴乜都唔識

肥哥個名都係成日見
其他冇乜見過

等你

等我做乜

恭喜你 你不是寂寞的

識到仔咪得

我都想
香港人奴性重
我就係其中一個
求屌醒令我92搵返對射門鞋

早上咪出，你咁夜佢地訓晒

等你等你等你 一世一世等你

巴打因乜事失眠呀

一直都係依d時間生存

大家有無試過比鬼壓

我愛返工

好呀 等我啦

試過

咩叫少少daddy

離不開感情事 你呢？

有，但好少好少

我唔愛

好似無

你都覆得幾勤力架喎

新人加入第二晚瞓唔著

我諗佢係指父幹

成日 一壓我實大叫屌你老母先

失戀一年
第一次單獨約女
小緊張

真 大家既咕咕

唔怕嘈醒鄰居

做咩事呢？

同路人啦

未見過？

失戀又第一次約女即係點
唔通之前hehe

緊張到打錯
係失戀後第一次單獨約女

我又好有經驗
上年同上上年試過
應該係話見過先啱
上上年就係床尾位置 白色
上年就都係白色 係大腿左右位置同我揮手
揮手速度快過 ->

無 有次訓到曚龍之間見到一個魂體咁既野 我唔知係夢定點 跟住我隻狗係咁吠

佢地勁on9 唔夠人講就del cm
呢排少左勁多on9仔 save左啲圖無得用

話就話大叫 但試過壓就知跟本連野都唔太講到

這些機會

未試過

話說上年七月好似兩點幾 咁岩電台播鬼故 好似見到有白色影 嚇到我

個心諗住句嘢但講唔到

唉 好鬼煩 唔想諗又認唔住

係真唔係呀，，，仲要揮手
您又真係好驚唔驚喎
個身郁唔郁到

亂入先
近期都開始比個女仔fd zone, 同佢keep住chat, 但完全搵唔到位flirt 佢，試過flirt佢佢會hea覆，或隔好耐先覆

我諗你嗰隻係睡眠癱瘓症
佢嗰啲可能係陰陽眼

我本身個人都好似幾吸邪
不過今年暫時冇見過
可能真係香港怨氣太大
我自己次次睇d資訊都好嬲
氣場可能大咗

wtf 醒左之後仲係咪到
乜大家遇到咁多呢啲恐怖經歷。。。
我試過個身幾次郁唔到已經好驚

其實應該係，係身體已經入睡但個腦仲清醒

日日keep?

Hihi

佢又唔算hea覆我喎

成班智障話知64係咩唔洗成日講
撚狗撚到勁好玩

認真 唔過電就算啦

d邪氣比淋病同黑警吸走曬lu

有無故事聽

壓力太大 好似植物人咁有意識但迷糊狀態
控制唔到身體肌肉

巴打係拍緊拖定溝女中

嗰下驚囉

不過我個人習慣咗
如果我有咩想知 我會google咗先
其實好多資訊都可以睇到
所以我上上年就睇咗
其實白色係唔會有事
佢只係想同你玩下 冇惡意

都keep住日日咁制，有時咁岩大家得閒會chat好多句，有時可能一日兩三句咁

Hi

起身無見到
但隻狗有陣時會對住個廚房吠
所以成日夜晚唔多想去飲水

原來係壓力大ge徵兆

生活壓力大會有
係好恐慌 四肢郁唔到嗰種感覺

頹咗成年
近排先move on到

如果你係郁唔到個身但人清醒 好似叫咩睡眠癱瘓症
姐係大腦未load得切 我有個fd試過成粒鐘先起到身

想知恐怖嘢我可以講下

Yeah有人應我

有得養狗有佢陪住已經好好

兩樣都唔係呀

豬到

Hihihihi

可能真係多個朋友算，或者有冇其他方法可以過到電，個女仔其實好毒下

Hi
個人好攰 但訓極都訓唔著

成粒鐘 3分鐘都嫌多 真係好恐怖

成粒鐘，我試過10秒起唔到已經驚到瀨屎

明白，就好似我地依家瞓唔着，揾d野做

啱呀！就係

唔好禁電話喇！！！！

我愛
唔返工無野做

又多一位同路人

mon post

我有個同事高峰時期成個半鐘先起到身

終於返嚟啦咩

勁

嘩，好恐怖

小花好

樓主我已經開始認得你

我壓你

咁睇黎係一件好差嘅事啦

啱呀！愈大力想郁就愈郁唔到
係靜落黎呼吸就好翻d

緊咩緊
機會來了

要食嗎？

竟然係咁...應該成日開po開到認得

屌你老母

好戇鳩冇藥食 一唔使撈即刻冇咗

大家都唔洗訓咁

原本冇禁
但係張床碌左個幾鐘都訓唔到
所以先諗住上下連登

祝幸福

我以前覺得自己唔會有份瀨嘢，所以第一次驚到震

係... 解決唔到既煩事

痴線 香港返工真係做奴隸
公司永遠只會想盡辦法去剝奪你

做緊咩啊

拖手

訓係弱者既行為

嘩

狗狗都見到

有無試過用香薰聽歌訓？

Why唔問我

好彩唔訓姐😈

單身都可以幸福嘅

好心佢地班大陸西咪上fb啦，棧比人拉

未*

放緊暑假，唔天光都唔訓

你個拖手點解咁樣既

巴打又點解仲未訓

好驚呀

會嚇走人

其實各有各好

個人要放鬆啲 好快就無野
睡眠癱瘓症唔少人都試過 好似係

唔呷醋唔呷醋(誤
我就唔問你！(講笑

鬼怪咩

深水埗有十幾個街坊俾人拉左，好擔心佢地安危

可以 但真係要搵到靈魂伴侶先好一齊 唔係基本得個吉

你被fail了

佢地話而家唔洗翻牆好叻豬嫁

我就長期失眠sad

咁我都唯有唔答你我做緊咩
睇緊YouTube

唔準訓

要係咁打
出埋圖

我都好想做番學生 屌...

正常ge xd
好耐未試過暗戀人lu

巴打好鬼可愛

因為咁岩無人搵佢咋

香薰以前試過，但好似對我冇咩效
聽歌就唔知點解愈聽愈精神

介唔介意分享下係咩事 講出黎可能舒服啲

但你sad樣

咕嚕肉好似好好食咁

向鐘意嘅人出咁櫃......
（我知我好嘔心 對唔住

屌 班仆街唔比記者影 好似有人比幾條狗係咁打
佢地真係唔撚驚開學嫁wor

比較擔心新屋嶺個班，想快d救曬佢哋出嚟

又FF
個mon濕晒啦喂

都係分左手成年仲有啲念億不忘咁姐

咁爆

用可愛黎形容阿叔

去左刷牙

驚乜撚，有d狗仔出國讀書，有d冇仔女

好撚癲

唔嘔心！行呢一步已經好叻！
比個抱抱你

指壓

有無日日見面？例如同學咁？
面對面係最感覺到

平日咪覺得單身幾好
一到大時大節就好似少咁個人陪

咁又無
日日扮工好輕鬆

肥

其實好難

有幾阿叔啊

刷咁耐

唔知喎

你個樣先嚇走人

偶爾食都唔錯

放心 唔嘔心嫁！！！

因為浪費咗一年
諗翻都覺得傻

hihi塵塵

四十五

而家仲有幾多人喺入面，好驚佢地俾人打死都冇人知，班黑警一定毀屍滅跡

你識唔識嫁 咪整痛我呀屌你

係呀
要食嗎

所以隨緣 focus落自己到 生活不一定要有戀愛
利申 已成佛雖然我仲細

相煎何太急

咩樣

鬥唔訓😈

無cctv 咩都唔認dklm

有 不過唔係我 係我身邊朋友
因為吸邪未必代表有事 只係吸引
就好似靚女出街會有人望
但唔代表有人撩

第一單係我朋友去泰國
咁佢銀包係可摺式 唔係長銀包拉鍊嗰d
咁佢係床上 有床頭櫃放電話銀包差電之類啦
個銀包無端端好突然自己打開咗
咁佢好好奇咁睇下啦
之後發現銀包入面有個呀叔嘅相
樣係似泰國人 但佢根本唔識任何一個泰國人
嚇到佢同佢朋友仆街

第二單冇乜嘢
係我朋友屋企d水喉花灑會自己開
D燈會突然閃下
佢哋成家人feel到屋企係有存在 係到住
不過係習慣咗 可以係和平相處

不過我個人睇法就覺得香港比起其他地方
嗰d朋友仔唔算會特別搞你
你去香港d特別地方就另計啦

另外 我本身預今年都會見到
不過就未見到住
心諗住
若然未報 時辰未到
如果我早過班仆街 我冇嘢講

唔止幾個，係十幾個，仲要攞埋警棍

Ok你贏！

我認FF，但其實我自己都唔想諗

P牌朋友

幫你刷埋

屌 十月泰國 好不安...

Yo

我都唔想
希望外貌唔係佢首要考慮嘅野

嘩 仲以為唔會有人應我

想識

但可唔可以唔要咸蛋

真係勁癲...cls

Gay 不了

鹹蛋咕嚕肉好唔好食😹😹😹

我覺得有暗戀嘅人好辛苦
無嘅時候個人重輕鬆啲

Ok 9up

快屌我

見到女義示/市民比狗咬 同 2隻狗扮咬人之後奸笑即刻訓唔到

正常嫁 唔好諗回報人會開心啲

永不訓教會唔會死

絲打你好 咁夜都未訓

You lose

打個飛機照下鏡先

已經抱住寧缺勿濫嘅心態
但拍拖真係幾開心

點會呀！！

聽番班受害者講都覺得恐怖，但自己唔夠膽上前線幫手，好難受

佢輕吖嘛 真係好快

好耐冇試過訓唔著 留名

唔會

自己人冇咩所謂啦(誤
題外話：我個ac開左兩年仲係p牌sad

外貌協會

屌你原來係gay佬黎嫁仆街
成日引鳩我屌你

連登有愛

過左半年 又比我見番佢

可以
變成滷水蛋

你深水埗? 講起就燥了

我超過48唔瞓就會癡線

刷牙就gay?

真 唔好為拍而拍
巴打幾歲

然後咪俾Facebook同Twitter ban
大陸人冇network citizenship

Wu~~~~

唔好食我

48

成日睇完live都勁嬲...但又無野做到好無助

絲唔似會咁講野

完全係攞命，成班冇制約之下係幾咁恐怖，連人性都消失埋

笑死 大家都好好奇同想食

不過呢個年代真係難小小
樣貌靚真係好辦事好多

21

歡迎你呀

妖 我信左🤭

做咩唔訓呀你

你有棍既

我住麗閣，好近差館

未食過啊嘛🌚🌚🌚

結果我喊足兩日 啱啱先出完post發癲

揮手區
失眠左一排

想見都無得見

48hr

打完就真係唔洗訓
同埋真係攰到冇心情打

好想食 點算

聽下歌 打下丁 齊齊吹下水

有無去做運動keep fit呀
keep個樣先會keep工老公
例如做瑜珈，做HIT，慢跑，行山等等
整下頭，性下感

好想食啲甜野等心情好啲 但屋企無

呢個ok
要食

咁都好後生姐
上段感情好深刻？

要！

訓了 好大塵

唔好自爆 我係你附近

唔單止覺得自己嘔心 仲好自私同失敗

眼訓

近排屋企病入膏肓巴打你呢

好擔心 仲有啲Me Too新聞
因為單傳聞我真係喺被竇爆喊左

真係笑左勁耐 口話好自由 咪又係舊屎

pk仔

不要吃兔兔

聽日去買

其實 我覺得自己做基佬都做得失敗過人 歧視我自己

岩岩青山出黎 sor

麗閣都好多棟，冇咁易搵到我

好彩有做開運動晒到黑蚊蚊
望落冇咁毒

不要吃兔兔 兔兔那麼可愛😭😭

我真係好鐘意佢

點

砂糖

而我地乜都做唔到，睇住班仆街，強權恰9我地手足

邊到有

合埋眼就比人食左架啦

我自己去過一次泰國 就冇乜嘢
不過你訂酒店前就google一下有冇事發生過先

大家都想食我

整到變連仔咁

好長 有無懶人篇講下？

啪你塊面

我諗個單京A擊潰左佢哋嘅自信心
報應話嚟就嚟

原來院友黎 早啲出聲麻

醒左訓唔返

訓啦

好似由六月到而家啲睡眠質素愈來愈差

初戀好深刻
睇住佢玩ocamp比組爸cow咗
仲要親眼見住佢地一齊

來食

好難食

聽日煮比你

同我一樣 攤左係床兩個鐘

咪搞

來

你分啲俾我

唔好咁諗啊 男男先係真愛
我會支持你！

落街買雪糕食

我寧願唔見 一見又記番起晒d野

仲要睇住班藍絲同狗官狐假虎威，吔文吔武，就黎谷壞身子

早抖

點先訓得返

廢架

隨便
我都唔想做人

喂！一人咬一啖啦
但我老豬肉 唔好食既

咩病？
我慣左夜訓呀

咁夜唔敢落

乖！ 我身邊都有啲
全部fd都唔介意 仲一齊𥄫仔

我扮完阿叔到你扮阿嬸？

Wltf
乜u咁仆街 佢地用左幾耐一齊

頭兩次去曼谷都無事 今次去清邁好似有dd猛

我近西九 但唔講係邊了
不過我燥係燥d行為
本身有入深水埗TG GP
頭一兩日有去
個理念係想聲援街坊 指責濫捕
我覺得係應該嘅

之後又帶啤酒又剩 又好似玩咁
而且有部分係刻意同黃大仙比賽咁款
已經失去咗初衷了
直至今日咁多人出事 小燥

會嚇走你

屌 之前我ex又係比組爸食左

仲話gpa高過香港 今日就冧樓

分肉肉

唔好訓啦

我細個會將冰糖當糖食

好似真係

Me too
不過越大越走糖

好yeah

8月頭玩，8月尾一齊咗
但我同佢8月尾先分手

和平分手？

不過又無得怨 自己廢

應該都訓唔返，篤電話等天光

I know that feel

日日4點半見江狗講大話真係嬲

渣嫁 咁早

可能真係(｡ ́︿ ̀｡)

可唔可share個gp?
我冇份參與唔敢評論啱定錯，但至少睇到佢地團火未熄都係一種安慰

唔好食 番床訓！

樓下有冇七仔即刻去買
前幾日我都破戒買咗袋零食
（本身唔食零食唔飲汽水）
你知啦近排心情都好難放鬆
食完個雪芳蛋糕係真係有開心到

諗住呃阿叔

組爸到底咩生物黎...好恐怖...

冇啦 依加都唔比新人入 好似係
始終今日發生咗依單

唔係

唔好嚇我！！！好彩四條友一齊訓

唉，做香港人真係。。。翻工壓力大，樓價又貴，又要對著班狗官吔文吔武，9up
不過呢幾個月發現，香港真係好團結好有愛，大家各人各出力，仲願意犧牲自己ge前途同性命

搶豬肉先好笑
屌 咪唔食囉 好似好蝕抵咁

人老都開始唔食甜野 但太depress會食朱古力個啲
等自己開心啲

姑婆屋又冇間sad

唔怪得啦... 仲未放得底？

姐係你大過佢？
哇巴打 你 你個頭能青

好難怪 ocamp生活多姿多彩
脫離中學個井底 出到去五光十色

有呀但咁夜唔落街了 廢時驚動老豆老母

我都想知 明明好攰

一直都係床

係咪好靚

你睇定d資料囉 訂咗酒店未

得罪講句
做得組爸嘅都有種心態係想食組女

唔緊要，安全第一
希望有日大家真係可以再冇顧慮係街相見

我地開心share左佢

ff too much
做姑婆有姑婆屋應該會有好多姑婆出現

大大頂帽啊cls

ok 我中意食肥啲 你要邊到？😌😌

覺唔覺得唔食甜野心情真係會冇咁好

大概就係我鐘意咗個男仔兩年 之後個男仔係恐同嘅 但我都係同咗佢坦白 佢當下冇鬧我 仲安慰我話唔係我錯 叫我冷靜啲 然後我好崩潰 覺得自己好向左走向右走自私 同埋一路喊點解得唔到佢

豬肉貴 不如分感隱世豬先ok?

頂...訂左 睇評語唔錯就買左 無google佢猛唔猛...

唔敢睇著聽朝先睇

我本來都以為自己已經放低左 點知一見番佢先發現原來由頭到尾都冇放低過

以前係，依家肥咗

有日我差d死
依加怕人認得
頂多行到去西九唔會出正門
要食就去天悅嗰邊食

好孝順
儲埋啖氣聽朝買一袋食

偽名校撚嘅我依家已經見能過哂d五光十色
Social得黎又好佛系
D五光十色好虛無

覺！前排心情好差 食完係好少少

接受咗就冇乜野
良禽擇木而棲
冇得怨

呢樣真係好感動，特別係以往覺得深水埗係深藍區
點知原本仲有咁多同路人，每晚叫口號有人回應真係好開心
大家都好愛香港，包括我自己都唔知自己原來咁鍾意呢個地方，好耐冇感覺到溫暖

真 真心咩...

覺
以前會定期掃一堆零食 （買個下都好舒壓
不過人大左就食少左 有時飲下可樂 甜甜地心情都會好啲

Google 下 清邁酒店 靈異 應該會有

+1

我覺得係
做組爸一定有得狂flirt女

識好多都係
當然食唔食到係一回事

我都明 有排無諗覺得move on左 點知去間餐廳 旅行同佢去過既地方 佢唱過既歌 都仲好記得

講起飲食搞到我想煮宵夜

出前一丁

最近整親隻眼先無出街 如果唔係一早落街掃返堆
依家隻眼好返好多了 聽日落街買

最鐘意食甜野

我一邊食多小小糖油就即刻肥

唔會咁癲掛🤣
好悶啊啊啊啊啊

我都係 耐冇食食返覺得好似上左天堂

就咁傾計算唔算flirt...分唔能到

聽日唔洗做奴隸？

咕嚕肉好似都係豬

我要半肥半瘦既位🤪 豬頭肉都好正

啱呀，對於深水埗ge印象都係深藍！
點知大錯特錯
係，生係呢個環境好多野都覺得係理所當然，當慢慢失去先知佢ge寶貴，係其他地方無可取代

巴打保重，我唔想再見到有手足犧牲
我都好耐冇去天悅嗰邊，有咩好野食？

你好似我呀哥咁 中意買唔中意食 依家我就負責食

好似唔知好過知... 啊啊啊啊

深夜一邊食零食一邊煲劇/睇片 真係人生最爽

組爸乜能野生物黎

杯麵

唔做！

講起都有啲流口水

我都想有人買比我食

我反而食極唔肥，但都要減少食多糖野食，因為之前牙痛去檢查，醫生話我D牙比較易蛀

我唔排除有真正純友誼
但假設你同一個男/女keep住傾計見面
好難免產生感情

呢樣真 平時好少食甜品 心情唔好一食就

普通傾計唔算啦

咁 兩個都分啦唯有

咁幸福 聽日要番早 好唔想番工

頭都好食！？

巴打獨生仔？
利申細個好憎呀哥 大個先知呀哥好

咁你享受下
返工真係on9

無錯，從內心感動到流淚出黎
真係從未試過個種ge愛，團結向著同一目標進發

但人地唔係嘛 我根本道德綁架人地 已經成為人地口中最憎嘅果種人...

通常有一方太樣衰先有純友誼
又或者溝唔到先焗住做fd

Sor 藍絲岩岩改返
有家姐 但佢唔係香港 而佢都唔會買零食

咁樣真係好辛苦 點先可以真正放低佢

ok好想食

其實keep到成日傾 一定有好感先

香港人唔係得錢，唔係得經濟，俾大陸入侵咁多年
今日終於見番東方之珠嘅美態，希望香港人可以大步纜過
一齊將呢種美流傳落去

點解我睇唔明

試過最癲點樣食甜野
我試過食甜桶做早餐 點知屙到仆街

咁仲唔訓😱
唔洗咁掛住我喎(講笑

黎個隱世咸蛋咕嚕豬

通常我食智多星
晏就醒食下午茶就食
沙嗲牛麵加炸脾加凍華田
好似三十九蚊
夜晚就會食炸脾飯加茄汁加凍華田
如果凌晨
有時想食下碟頭飯就去德記食
正常冇特別囉

肥肉黎🤤

正啊

明明大家都唔識 但互相幫助 就算一個出都唔覺孤獨 真係好有愛

返晏 放工無耐

呢樣真！

知嘅話可以帶下符之類
你都定咗啦 冇計

Pt仔係老闆😎
唔番就唔番

啲人話識第二個就放得底 但我唔得

我其實一個諗法係
因為男女係冇可能有同性之間嘅純友誼
但base on你理解對方係一個異性而發展嘅友誼 like真係做朋友 或者可以純

不過睇其中一方有冇心

好啦 我都係唔明

做咩仲有咁多人未瞓啊

試過起身就食甜桶 雪條無難度 無屙

今次真係激發好多愛香港既心 真心好感動

自己買自己食都好嘅 冇送到埋口咁易肥
想知係咪個個細個都好憎自己呀哥/家姐

好好休息 會好返的
要好好照顧自己啊

咁可以試下😍😍

朝早食雪糕 咩料

食極唔肥真係好爽

你831出嚟
嗌say no more我解釋你聽

香港同香港人經歷過咁多大風大浪，今次都一定捱得過！

今日訓左好耐 同埋頭都未吹

感覺好似831 到9月3係最後機會 唔係就無機了 訓唔著

抱抱你！呢個角色真係唔上唔落咁 做咩都死
有咩都可以同我呻下！

一起身食凍野，果種冰涼嘅快感一野炸落個胃到

我覺得就算識第二個 但個心入面始終都會係佢 我真係寧願從來都冇識過佢

唔得 好柒 小妹做唔出

係 細個成日嘈交爭野玩
但大個就變到好fd 會傾心事 傾屋企

咁夜先收工 反而仲精神🤮

我都有呢種感覺

正野黎嫁🤤🤤🤤見係你先講你知

攞你嗰個嚟試下

好返好多啦 開頭痛到傻左 又開唔到眼睇野

可能我垃圾腸胃
試過杯面落左塊罐頭午餐肉落去諗住整熱佢 點知又係屙到仆街
明明個個都話午餐肉可以生食

呢樣真 好懷念以前做part-time嘅日子

幫我吹埋☺️

我有啲後悔自己衰衝動 不過人生就係咁
點都要向前行

一訓醒想食冇計

屌，夜媽媽洗唔洗講到咁詳細，好肚餓呀師兄

過黎呀

咁你個肚真係唔掂喎
唔食得生冷野

日日訓唔到4個鐘 好辛苦 好無力 好想死

又唔係既 即訓訓醒又返工 人生會係機械
趁現家舉下鐵 塑造強健既體魄好重要

咳咳...喂？收得唔清楚喎...喂？

放假訓耐啲ma

炸完個胃就炸朵花

依個鐘數仲有天悅嗰邊德記收五點
仲有蘭香園可以食

準備辭工啦我😈

😂

做緊廢人 唔想返工 唔想見人 失眠 喊 痴咗線

一定得！要救翻曬一班手足出黎

邊度 而家黎

同我一樣 細個成日打到我仆街
大個先覺得有個大過自己嘅睇住自己都幾好
你家姐大你幾多

機械人 唉我都唔想做

巴打 加油呀 休息下放鬆下先啦

聽朝仲要番工呀

7年呀差好多 但佢外貌行為上唔似咁大個既

你有咩問題？

唔好咁諗 六月嗰陣我哋以為71係大結局
原來只係season 1 ending
何況九月有人權法同開學兩件大事
十月國慶之後啲人又話大清算
好定壞都有嘢upcoming
九百個手足俾人拉咗
個示威已經係too big to fall

飛黎我屋企

唔記得講 依加去天悅
未夠四點仲有m記正常餐
來回加買返去食 四點前搞掂
利申 唔鍾意m記早餐

我都想屌佢 唉算啦

聽日仲要番工，吹左陣水心情好番啲，謝謝兩位巴絲，訓先喇，有機會再吹過

爽皮 真正擁抱自由

做乜屌我

七月頭個陣黑警都未到咁賤 而家睇記招佢地習慣性講大話 又亂拉人
而家除左機場春袋好似無其他方法

估唔到唔止得我中槍

有無試過睇醫生

一個人 你我兩個

扮傻豬？

好想食沙爹牛

我差6年我呀哥反而係外貌老但行為仲on9過我

諗返覺得當佢18歲 我得12歲 唔frd都好正路

再加上近排發生嘅事 搞到我心情一直都好差

佢本身係 唔洗扮😌😌

吹完頭又飛番屋企

有咩心事唔好屈係心 當呢到係垃圾桶爆哂出黎啦

You’re not alone

depression好大件事喎

專業小廢廢在此

聽日仲要番工，吹左陣水心情好番啲，謝謝巴打，餓住肚訓先喇，有機會再吹過

講到好餓

比你講到好想食野呀！！！

係呀兄弟姊妹到大個左就會fd返 個時就會覺得有個家姐呀哥係好好既事

可能真係靠下外國

晚安

講起就嬲喇
有日 我本身係街坊 企定乜都冇做
仲要諗住企少人冇沖前嗰條路
之後佢突然開車沖前
仲要淨係追我一個
真係癲咗 根本想濫捕交數

哥哥我愛你

831 Season 2 ending?

我泰國人 唔驚你

你好引人注目？點解淨係追你

我個呀哥都大七年 細個成日打架
大個佢結左婚關係好過之前

I love my sis too

佢地真係見人就拉 勁on9

做乜個個都話我
食囉 我本身唔食嘢訓唔住
又或者可以話會餓醒

最緊要最緊要唔好落單俾人拉到
最基本嘅嘢大家都做到就係唔割蓆
香港人走位好靈活 你睇呢兩個月就知
林鄭日日助攻 我真係覺得佢係間諜

大咁多真係比佢屌打
我係當我成年就開始frd 可能冇咁小朋友

喂你仲講你仲講

佢地係專拉啲後生仔女
好多都係咁

晚安巴打

咁夜食好肥

早晨

我一個鐘啊 42

條柒婆真係好奇怪 做啲野明激嬲人

你家姐有冇對你做過咩仆街野

我著全黑呀
本身屋企唔係黑衫得兩三件
不過事後諗返好彩有跑
比佢拉咗都唔知會對我做d咩
同埋睇返片 佢係跑得好撚快 好撚癲

咁岩ig好多野食 個肚打埋鼓

+1
食零食 睇你以前鍾意睇嘅嘢
唔好怪自己 你有權利放鬆一下

42

我都係差唔多成年開始fd 上到u就開始會傾下前途呀未來咁

好想食沙嗲牛麵呀！！！

算啦 好過餓嘅

訓都未訓 咁快早

真係勁撚好笑 條片

咁又無 但中學時期問佢讀書既野就唔會好主動幫手囉可能單純懶

落街有冇得食?
吹多兩咀都落街食完啦

好彩你冇事
唉 而家啲黑警都唔當我地係人
好似殺佢地全家咁
不過試過有奇遇 果陣我著白衫短牛
然後問一堆防暴狗話可唔可以穿過佢地翻屋企
佢地話可以呀可以呀

我都係 但我同佢多數傾打機 可能因為大家都係男人

我搵到你喇 追風箏巴

至衰都係你我依家拎住個杯麵啦！！！

跑得慢啲都唔係企咁前 但而家玩埋包叉真係gg

我都係佢會做我同老母既中介

可能佢唔識

55 適當嘅時候我都會比自己放鬆下

嗨 等緊你呀硬膠巴！

喪心病狂
你睇吓佢哋啲表情成個鬼上身咁

樓下連七仔都冇開

Thx bro

做咩樹～
叔叔youtube有咩睇

係 所以好感動 好關心我

好warm哥哥真好

老高

Loop左幾次 果晚笑到肚痛🌚

You’re not alone x2

以前都唔覺 呢幾個月真係不得了

我爬一爬文先

比我 對唔住

係 有時會問我走左未 小心啲 我都有同佢報平安 （佢係外國）

咁夜嫁你！！！

好難走呀包抄
唔知點好 好鬼難拆唔係講笑

患難見真情係真

忽然覺得 有哥哥係好幸福

gd nt

哦哦！！未睇過🌚

我係街睇 係咁笑 啲人以為我jm9

可能我本身個樣身形衣着係板仔樣
佢就對我有興趣
冇啦 有人講過
咁我哋睇黑警冇一個係無辜
佢掉轉頭睇返d街坊都係
不過正常佢哋應該要有職業操守
可惜已經遺失咗好耐

今日ssp捉咁少人都咁多狗黎 除非夠人打班狗 唔係跑慢啲真係比人捉

我已經吃左5-6包百力滋la唔好再講野食

同家姐增進左感情 但同時都同屋企啲廢老反左面

係 真心好幸福

搵人傾都好重要㗎

好嬲 去煮個營多先

仲要勁西面 好想扔佢雞蛋

一路係其他台遊走

究竟點解啲狗可以唔當我地係人
我地諗我地唔夠佢地啲gear咁精良
我地得啲遮啊咩啊果啲 老實講其實好難打
人數仲要少

岩岩開始返工（培訓），但發覺自己有嚴重社交障礙加抑鬱。其實未返工之前已經不停懷疑自己會唔會做得掂唉，成日做野都驚驚青青，唔想生存了。

痴線 你住山卡啦地方?

連訓訓下覺都彈醒，諗起獨立調查委員會有無事？

仲有包薯片未開 好想食

比D信心自已，你做得到嘅

青衣山卡啦地方我都好奇竟然有七仔唔係開廿四

講起就嬲 老豆勁深藍 有次同佢嘈 佢唔岩聽用鉸剪插爛我部電視

嗚呀 好邪惡！！！

到站 落車啦

我地陪你

關懷既眼神😈

又咁夜都唔訓

好似起碼廿個被拉
睇TG講有個男仔企係公廁出面等女朋友出嚟
拉咗

關懷智障 人人有責

Ssp真係好難搞
因為頭一兩次 班狗唔熟路 ssp多內街
宜家摸熟哂地形
上次係鴨記欽州街嘉頓咁包炒
今日幾條街一齊黎
好難散得切

其實夠人玩埋火攻佢地係會驚 我地係輸在唔夠佢地賤同無良心 加埋gear啦

你地自己有自己電視？
同老豆嘈完之後 我出廳 佢就會禁走TVB 轉去其他台睇

咁癲其實真係唔明深藍人諗緊咩
我有個frd老豆深藍 講話如果721佢係元朗都會幫手打黑衫

相偶既巴打😏😏❤️(?)

番新工有壓力好正常嫁 你做熟左會好好多 好似係

唔好餓親呀
不過屋企食飯記得食多d菜
菜可以減肥呀

青衣真係好唔方便

應該有20
第一下立場影住已經7-8個
之後內街又5-6個
仲有好多位影唔到

捉埋後生女 14-17歲
大家都知咩事啦

真心有一刻係好想扯甩佢哋嘅春袋

利申 A1 男

屌 好撚癲拉人無理由

聽朝都應該無心情返工了，唉，點算好。做人好辛苦。

係唔係怕燒到佢啲衫
但好似冇咁多火系魔法師呀我地
唉我地如果冇良心 佢地死左好耐喇

今日都好sad 睇住拉左咁多
好驚拉拉下無哂人

冇啦 今日係咁姐
尋日有係怡閣苑麗安麗閣嗰身沖出
都冇得點諗

有兩部 佢整爛廳個部 用左兩年都無 嬲到我

我都係 實習同ot都係日日驚青
啲同事又chur又成日鬧我 然後不知不覺我挨左一年

份工作好辛苦？

要搵人take care下

專登唔比人影好賤

咁有無嘈大交 你剪埋另一部 攬炒！！

上黎同我地傾下計
無聊野都講得架

做咩要利申A1
睇字就算冇袋都覺痛 扯甩個袋

精神緊張 要留意吓
我都試過成晚扎醒

同埋依加好憎d人講
「拉埋拉囉 街坊嚟都告唔入」

完全冇諗過被捕時受傷
冇諗過48小時
冇諗過佢會屈你
冇諗過係警署受咩對待

試下訓返先 晚安 希望你地都快啲訓著

佢而家想拉哂前線 等十月無人出

想講我唔係基嘅

20係起碼

唔關事嫁嘛你果次拍拖可以係同仔仔拍

同埋要製造白色恐怖

早抖巴打

未正式做野，但係呢排上堂，完全集中唔到，靜係諗住到做野果陣就死硬（teller)。完全唔想見人，唉，天生性格缺陷。

我搵左佢成晚架喇

巴打你真可愛

同埋我唔止係扯甩春袋咁簡單

我諗住擘開佢哋個口
拉開到佢哋下顎甩

咁大個女 第一次見佢發咁多脾氣 喊左出黎
係娘親罵佢甘啲 同唔準佢入房睇電視

無錯 呢到係你既垃圾桶

就係同女丫

唔知點解成日好易沈船。。。

訓唔著

我對你有信心

我個腦不停幻想到時個工作環境，覺得自己唔會做得黎我嚴重過你好多。唉，點算好。

佢拉完真係玩足你咁耐 佢地只會愈黎愈癲

有奸情！

你既行為十分符合你個名 真係好有趣
你應該要將扯落黎既袋 擺翻入佢地個口

晚安喇

每人都好似唔洗訓覺咁

有趣胡迪會唔會想share情史

佢而家無計咪用白色恐怖 真係好賤

聽啲老一輩 黃嘅
佢都同我講過話九月呢啲時間就大家休息下先
大家趁九月呢啲時間就去操練
週末嗰啲時間就去「購物」
同時間補充足需要嘅裝備

到到去9月30號嘅夜晚亦即係10月1號嘅國慶先至一氣呵成出嚟

Teller好似成日追數好大壓力

喂喂喂！ 我都係teller
我到而家一上枱都係淆 但性格係咁真係冇辦法

係真唔係呀

人樣面貌同埋呢個性格唔相符

我日頭會昏睡

咩意思😒

奶哂野 一傾耐左就出哂事

所以我有呼籲就算係街坊都要跑
依加仲有好多人持住自己係街坊身分
其實依加已經冇乜用

我同老豆嘈個日都嚇親我老母
咁依家部電視點

有機會先
依家開始有睡意了

我自已就覺得唔可以停，一停左比政府回氣，之後政府都會做野🤔

如果散係向長沙灣道向太子方向散有無得諗
我留意左好多次
可能因為多車 狗好難係大街衝過黎
街坊就中途穿返內街走

我直程連依家上堂教既野都完全入唔到腦

咁我地一日傾兩句好了

都好喎
打邊爐食材人包子喎

係咁大既連登比我遇到你 仲唔係天意？
下次遇唔到你咪冇得聽
咁好既你有睡意 我好清醒

想嚇到和理非都唔敢出

放係到做擺設 娘親話呢件事未完都唔會買電視

點解會想食佢地
諗起佢地就要嘔 你自己食啦

咁都好 唔洗比CCTVB洗腦

巴打 無錯
但係我嘅意思係 呢場運動都要繼續嘅
但就唔可以咁勇武住
留一留少少力俾主日

你地好顛 兩個鐘推咗3x 頁

睇出面個po有手足比人上門拉 應該令唔少人唔敢出

放手 放開所有

訓唔著 成個暑假無開心過

老了
青春不在再啦

嚟啊

最閉佢用埋垃圾we7 仲死...

但下次都可以係同男仔㗎

加油，你並不孤單

歡迎幫呢個po加速

雖然老套d 但真係得時間先幫到你

你太大壓力啦😫 但想講既係 要真係做過一次先會識
有啲野同training係兩回事黎
所以學得幾多得幾多 到時上枱慢慢做

好多人同你一樣

黎了

算啦無得救

盼望起煲底慶祝嘅一日 想表白

咁丫
當玩具俾小朋友挽

你眼瞓到多左隻字
幾歲啊睇過？
哎呀眼瞓就快啲瞓啦 我呢啲係瞓唔著先上連登圍爐

一齊等分豬肉

小朋友：好核突呀咩黎嫁

係... 同埋最好唔再睇佢既野

我啲行蹤好難捕捉 希望你會搵到我

唔好俾太大壓力自己
你逼得自己太辛苦喇
因為你咁樣你父母會仲sad
我相信佢地想你生活得開心緊要過你成唔成功

呢排沉咗咩船？

之所以點解我要話 利申我唔係基呢

你搶我台詞做咩姐

有冇得開另一個post

賤格政府 還返個暑假比學生啊

加油 一齊捱落去 實會有轉機
成日都咁同自己講 但呢排講太多開始諗係咪真係有用

一兩次都得 但佢哋知戰術就冇用了
就正如你行炮食馬
下步佢行返車食返你隻炮
其實最大問題係揀少區時出
得深水埗搞咁大陣仗 佢先落重兵
如果幾區一齊就未至於會咁

等瞓醒食早餐

屌 我老豆都咁講 仲話女義士收人錢 好痴線

爆歲數？不了

4點，總覺得呢個moment抗爭已經黎到尾聲，民意係keep到但係都feel到大家都開始攰開始有厭卷既感覺，被捉既義士成千個啦，係咪已經就輸

加油呀開學校園戰線靠你地

因為係佢開post話訓唔著
但轉頭訓死左

有用

將來嘅嘢無人知，我有朋友同過好幾個女仔拍拖，近年同男人拍拖

小兔兔

唔會 我仲等緊十一呢一日 一定會好精彩

暴大學生表示一定抗爭到底

Oh 你係絲

完全集中唔到

乜你咁嫁

小豬豬

小朋友B: 我聽我朋友講呢
呢啲係黑社會嘅春袋嚟㗎
我哋不如搵一個地方賣咗佢囉

今日食飯 表哥都深藍 講啲野真係無腦
話啲黑衫收人錢 五萬殺死差佬 佢真係cls

我地未輸！！！！

例如？

最近識嫁？

Respect暴大學生型到

如果搞得成世界各地城市都有十一遊行就正了

YEET

小朋友C：不如我地一齊錫佢春袋

1001左先開新po

大5年既哥哥船

上黎大家9up下 可以放鬆心情
真架 因為我都係

磨刀霍霍

9月仲講緊收錢錢呢屌！工頭失蹤呀

唔會 等國慶睇好戲

又話瞓覺？Andy起身未呀

大五年幾好呀！人哋有女朋友？

瞓醒就有得食

你想搶我野就真～

Me 2

你聽下10點咆哮就唔會咁諗
每日都有新野 香港人腦筋急轉彎
港豬就唔會變嫁啦
但係你睇吓播映會咁多區有幾多手足
可以失望但不可絕望

難怪我岩岩講叔叔咁興奮
極危險

屌 衰衰地都傾左幾粒鐘嫁

好期待

係呀...

笑死 撩完就閃

最近日日都四點起身
咁落去開學唔得掂

希望正苦真係正視下 雖然我咁講完都無用 好多大學生真係對前途好迷惘

香港：生日快樂
所以9月一定會打強打壓 9月一定唔簡單大家要捱過 見證十一呢一日 歷史性既一日

驚訝

要早啲訓 呢份工對我地黎講要好高集中力
我成日番完工都昏睡一日

問題係 殺人要坐幾年監 收得個五萬邊有人做
然後又話外國勢力on99

好害羞

重申一次 傾左幾個鐘嫁

真心好期待 中共依家真係好撚頭痕

點解既

藍絲親戚我直接反面
反到佢唔敢搵我

吾城9。2係Podium 開戰

因為你個名係藍色嫁嘛
btw我都係

好彩我唔洗同咩親戚食飯 我一定唔會去

日傾夜傾 成日秒回我 我就會開始依賴嫁啦

啱，一齊頂過9月佢，就好快見到曙光

狗既主力係哂ssp同wts
但向太子走一定要係球場位就散哂
唔係都係奶野

冇啊 我但呢幾日冷淡左

怕羞草

六個人食飯 得兩個黃絲 我地廢事理佢地 on99

話想識既唔係我🌚 你記錯

頂 你都係藍絲

各有各做 遍地開花
Btw 想知你地個民女像點樣

係我成日都講 要留返條命賀國慶

完全同意

可能唔夠嫁😏滿足唔到人(歪左！

都係幾區齊出先有得諗

乜咁啱ge~
我都係咁，個人生要面對咁多事，唔想有世都係驚驚青青咁過

係咪feel到曬我既驚訝！
痴線你個post好好傾

羞羞下就閃水

爛撚晒
都係冇修補過嘅
好撚多裂縫

天水圍撚一名，今晚都有出席放映會。去到最尾聲大家叫口號嗰下仍然感到好熱血。好希望十一前唔好再有手足比人拉希望之後既行動睇好時機就散，再係咁捉d又捉d，好快冇曬前線手捉同勇武，得返和理非唔夠黑警鬥

咁高要求既

冷淡成點？係咪因為哥哥要準備開學咋？

我完全追唔切呀

等等⋯
你係絲？

Failed

3年前fb加左 傾過一排斷左聯絡
近幾個月又傾翻 大家都係夢想家 但每次都唔同地方發

黎啦 我係度喇

學生會會唔會幫手搞搞佢 多得個NDS唔小
開學想知佢地會點

絕對係 呢到好多巴絲勁吹得 唔洗訓咁

要問問硬膠巴先知啦咁😏

好快開新po

我會幫手留意吓㗎啦

唔洗返工 平時朝早先訓

巴打係SU人？

仆街
Andy出左去hall扑女
有排先返到去正家

佢尋晚講到自己要睇日出架

Shitty

原來出面都有呢個post

之前佢日日秒回 可能番工忙回唔到
一日傾少左好多 佢又要早訓
不過可能我自己諗多左 人地可能當我係妹妹

四個月都唔覆一句，你死心啦

乜有咩 唔記得lu

如果開左tg grp一定msg多到痴撚線

咁下一個post喺邊度啊

老啦老啦 記憶衰退

你地個淫亂ocamp

試過先知自己咩口味

岩丫ching

係放心啦
我有留言嘅

咦你睇到
係呀

咁就唔岩啦追風箏巴 話要一齊睇日出嫁嘛😏😏😈

ummm 開新po好似好d

會唔會開
好似幾開心咁

識人有份玩個個camp

I see you m8

你唔好咁公然同我表白啦

more more more

原來硬膠係絲黎

你當年個ocamp係咪都係咁

今日一齊睇！！

我已經係工作中既年紀了

放心啦我同埋 shitty 啲ocamp 割晒席

做乜咁驚訝我係絲

用平常嘅反對做法，遊行示威都做齊，中共都未低頭，依加要進入另一個階段，反政府。keep 住滲透思想，希望多啲人會投入呢場社運

做住朋友先囉，唔使諗人哋係咪當你係妹。你哋有無見面㗎？

Omg

咁你啲睡眠時間呢

唔係好熟既中同黎 佢話佢無份玩個d

屌 呢到好多藍絲

once you go “back”, u never go back

點解冇份你frd清泉黎？
我以為係個個都除曬衫唔知做咩咁

BCHS ocamp正氣嘅
不過當時嘅其中一位組爸就係厹黎

又唔洗既
總有d有意義既
雖然唔知你玩開個d有無

咁我低調少少(誤

不如開Tg呢

可以呀

聽住先

頂 睇死我

可能佢無同我講
同埋個個好似係soc ocamp黎
未必個個都熟 可能佢無同開個班

人係咁 唔試過唔心息

我平時無女仔朋友
⋯無所謂啦

第一下get到係藍絲既反應係
心諗呢到應該係黃巴絲多阿話
後黎先get返

爆啦爆啦樓主

有啊
可能因為而家得閒冇野做 就覺得佢覆好少同好慢